# Калькулятор

Функционал : 
1. Сложение
2. Вычетание
3. Умножение
4. Деление
5. Возведение в квадратрный корень
6. Возведение в степень
7. Факториал
8. Тригонометрические функции (синус, косинус, тангенс, котангенс)
9. Логарифм с основанием 10
10. Перевод в другие системы счисления
11. Запись решения в файл
12. Сохранение файла с решение в формате *.txt
13. Конвертер времени
14. Конвертер валют
15. Конвертер скорости
16. Конвертер веса
17. Конвертер Градусов
18. Конвертер силы
